{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023030653552/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "포인트 자수 스트라이프 반팔 티셔츠 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門に属したブランドで、製品番号SS23 / 423342HY1R16はコットン100%素材で作られた半袖Tシャツです。 この製品はしっかりとした肌触りを提供し、リラックスフィットで快適に着用できます。 ストライプパターンにポイント刺繍が適用されカジュアルなムードを演出します。 表地は綿100%となっており、洗濯方法はいくつかのルールがあります。 濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯するときは、服を裏返して洗濯し、ねじったり、こすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあります。 十分に洗濯して洗剤が残らないように注意しなければなりません。 洗濯時に置物が落ちることがあるので、軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯では製品の損失を防ぐことはできず、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けてください。 金属部材は皮膚と摩擦しないように注意しなければならず、装飾物が付着した場合、首を絞めたり人体に害を及ぼさないように気をつけなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが生じることがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際に若干の収縮が起こることがあります。 摩擦により毛玉ができることがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどの部門に属していますか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門に属しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材はコットン100%です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは何サイズですか？",
            "answer": "このTシャツのサイズは製品番号SS23 / 423342HY1R16です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "このTシャツはリラックスフィットで快適に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このTシャツはストライプパターンにポイント刺繍が適用されたカジュアルなデザインです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法について教えてください。",
            "answer": "このTシャツは濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤は使用せず、裏返して洗濯し、ねじったり、こすったりしないように注意する必要があります。また、十分に洗濯して洗剤が残らないように気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは手洗いでも機械洗いでも大丈夫ですか？",
            "answer": "このTシャツは軽く手洗いすることをお勧めしますが、機械洗濯も可能です。ただし、機械洗濯では製品の損失を防ぐために注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは暖房器具の近くで乾燥させたり、高温のアイロンがけをしても大丈夫ですか？",
            "answer": "このTシャツは暖房器具の近くで乾燥させたり、高温のアイロンがけをすることは避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツには金属部材が使われていますか？",
            "answer": "このTシャツには金属部材が使われている可能性があります。着用時には皮膚との摩擦に注意し、装飾物が付着した場合には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの水洗い時に何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "このTシャツの水洗い時には金属付着物によるサビや皮膚アレルギーの発生が起こる可能性があります。また、白系の製品に色移りする恐れがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴的な点はありますか？",
            "answer": "このTシャツは肌触りが良く、快適な着心地を提供します。また、ストライプパターンとポイント刺繍が施されたデザインが特徴的です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 493,
        "QA": 596
    }
}